一個TikTok令世界睇清美國原來好多美豬

原來咁多美豬都想自己個人資料被送中

美豬原來想做中國人

好多white trash都好L蠢
點會諗咁多

死鬼佬有得玩就得架啦
理你咁多咩

我地香港人由1997年開始已經積極上街抗共、攪黄色經濟圈🙏🏻🙏🏻🙏🏻，美國人拍馬都追唔上

得香港人知咋嘛
歐洲大把歐豬覺得冇左tiktok會死

自由社會係咁架啦
仲係想全部一樣諗法既
返支那喇

人地鐘意玩就玩 而家黃色禁制令 要禁止人地玩？中共2.0？

唔係常識黎架啦咩

佢哋祖先用血與汗換黎今日嘅文明，但佢哋係咁敗家

係嘅就冇香港主權交返比中國

twitter 見人repost 有美豬喊住拍tiktok

香港都大把人用富途牛牛啦

曲到直

總總總之我地香港人就無港豬

做豬無罪

好多美國舖頭已無中國貨作招牌

証明仲有好多美國人心水清

你唔見班左膠屌返自已既founding father咩？

人地政府出現錯誤會自我修正，國民會隨時代成長。

你個政府出現錯誤就自我隱瞞/無事兒，
國民會永遠都係長唔大

歐洲啲人唔係好重視私隱㗎咩

得香港同台灣意識到支那嘢係危險

細良講過班歐洲佬唔怕支那，因為太遠，所以佢哋只防俄羅斯，但我哋去清楚支共想一統天下囉

咁香港人兩年前都要返大陸飲喜茶食探魚
美國距離中國咁遠唔怪得既